中國製造戰機墜毀釀 3 死 緬甸不滿頻出事 改向俄買軍備

中國製造戰機墜毀釀 3 死 緬甸不滿頻出事 改向俄買軍備

中國製造戰機頻出事，兩架緬甸空軍的殲-7戰機昨在緬甸墜毀，事件造成3人死亡，包括一名11歲女童。《紐約時報》報道，中國製造戰機接連出事，引起緬甸軍方對於中國戰機感到擔憂，已分散進口，改與俄羅斯購買軍備。

緬甸軍方表示，四架殲-7戰機16日清晨起飛，不料兩架戰機因大霧相繼發生意外，一架墜落稻田，另一架在佛塔附近墜毀。除了2名飛行員罹難，當地1名11歲女童也不幸被飛機的碎片擊中，送醫不治死亡。至於另兩架戰機則安全返回。

中國製的殲-7戰機近日連續在緬甸發生意外，今年4月才發生殲-7戰機「技術故障」，在緬甸中部東籲縣的稻田中墜毀，機上飛行員死亡；去年緬甸軍方1架中國製的運-8運輸機也曾墜落大海，機上122名軍人、機組人員死亡。

連續的墜毀事件再次引起緬甸軍方對中國製造飛機的擔憂，緬甸仰光的泰嘎政治研究所執行董事殷苗亨（U Ye Myo Hein）表示，緬甸的中國飛機，很多已經過時，需要大修。他指出，緬甸軍方對中國不滿，因此已意分散進口，改和俄羅斯購買武器和飛機。

今年8月，緬甸武裝部隊總司令敏昂良，出席在俄羅斯莫斯科的一場軍事博覽會，並簽訂合同，從俄羅斯購買新型武器和飛機。

香港地鐵換曬大陸車都出事 中國製可以摧毀其他國家

買炸彈

緬甸人咁憎強國人 仲向強國買軍備

平

買咗飛機定炸彈啊

無事，只係買左神風版

中国制造老翻米格21殲-7墜毀機
....
... ....

幾年前緬甸打果敢有次越界炸中雲南，有幾粒炸彈冇爆，俾人發現原來係made in支那

一百萬嘅題目：
有乜野中國制造嘅唔會爆炸？
A. 電視機
B. 鋰電池
C. 氣壓椅
D. 炸彈

好買唔買買支那野

幾平都信唔過中國野

咩年代仲殲7 俾多啲買架su27 /30 夠頂10架支那機啦下話

軍備要平就一向俄羅斯，點會買支那嘢㗎

某D人收左錢

B 我讀drama架

大陸野咁平，以為自己買f22咩

中共:個別事件不作評論

4架出去遊機河 得兩架返到黎

前朝啲軍官

之後轉人咪唔賣你人情lol
有膽咪再俾過錢